我建議由依家開始，先停止荃灣所有活動

屌你荃灣咁撚危險
生人勿近，一定唔可以去
唔去去任何商場
唔好洗任何錢

先令荃灣變死城
再諗方法清算！

好撚嬲

死仆街

支持

食屎狗

樓價jump jump jump

up乜鳩啊，唔入荃灣佢都唔會變死城嫁喎

經濟戰

下次捉到人
邊個叫唔好打嘅係鬼

除左live po, 以後只可以開一個集中討論PO 做反思, 檢討
唔好比五毛帶風向!!

不如LIHKG 以後只可以開一個集中討論PO 做反思, 檢討

Sorry 可能嬲到1999左

由6月已經節衣縮食到而家
不過荃灣區始終有唔少私樓戶

推

住私樓唔一定唔會俾人斬

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

一陣啲人有樣學樣就仆街
我諗香港唔會冇人仇富

等25/8 荃葵遊行大家先出動

一定要做左先

求文宣幫手

係 依家 香港有3 地方 好危險 元朗 荃灣 同北角
遲下唔知會唔會有其他地區

我要全部鋪頭執笠！！
我屌佢老母

燒街衣啦

斬人嗰條仆街冚家產
祝你不得好死
老母日日俾狗屌

推到俾所有人見到

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

612 721 811
818 和理非assemble!

唔好傻 咁佢只會覺得你驚咗佢哋
下次斬得仲落力

咁可以點
又唔撚知邊個做
又覆唔到卓

有痴線佬咁仇富早就落街斬人啦
荃葵咁多痴線佬

G持

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下吖

一齊加油啊

Push

我淨係想叫啲中產唔好係區內消費

有狗上左私家車 想好似銅鑼灣咁

係馬路落車捉後撤既手足

快手廣傳

pish

荃灣派全面退場！！！

香港食米線嘅地方多到嘔
唔一定要荃灣

雖然荃灣好多好野食

推

816、818見

元朗荃灣北角，要搞到變死城

由佢變死城
警黑死全家

如果再有下一次，你又會點？

唔好食嘉頓

新樓果班撚屌

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

松記行入少少，有間食漢堡包我覺得唔錯
刀削麵都成日食

依家暫時性咁做啫
大家一齊諗下點應對！！

減少荃灣消費啦, 掃掃下街都驚比人斬, 仲要都唔知邊間鋪係黑社會開。咁撚恐怖, 商場都唔敢去

元朗有刀手
荃灣有刀手
北角有刀手
今晚西環都有刀手

香港人，可以避到去邊？

最新！西環！

我要真普選
反對地產霸權

除左遊行，上街抗議、抗爭
邊度都唔好去
順便打埋經濟戰

你覺得點

果間唯一米線都係大陸閪開架屌你

I agree with you

建議街坊出入組隊持武器，但不要特意進去，車錢隨時蝕加揾唔到人

荃灣友表示支持
可唔可以學新城市咁搞尻啲商場
荃廣都係新鴻基架

人多先去
唔夠人就唔建議去

基本上，4坡坊，乜坡坊乜坡坊，8成都係藍絲/黑警家屬/黑底開既鋪

幾再荃灣大遊行?
等到我頸都長

推到荃灣樓價lum得勁過元朗

荃灣本身已經好多狗屋，又好多狗宿舍。
果D咩鱟地坊，乜坡坊，都係鄉黑開既鋪
唔係鄉黑就係新移民開
乾淨少少既只有荃灣西果D新地段同眾安街同川龍街(仲要只係近千色匯，綠楊新邨果帶)
其他全部都係紅黑
如果北魚係紅土大陸
荃灣就係黑土大陸

正式宣傳荃灣區由今日起罷買!

睇情況，你要確認佢有出手情況下或者係之前襲擊過人先打，唔係就係濫用私刑

住荃灣宜家都唔敢著黑衫出街

支持， 順手係街燒衣紙啦

有道理

不消費

要宣傳有斬人
唔好去

切忌助長黑惡勢力氣焰

好得意整得

好
我住荃灣出去食
過去大窩口得唔得?

係，仲有元朗、北角都唔好去

請立即暫停到荃灣所有活動

鐘意就share出去啦
我都覺得幾得意

同意

我覺得有活動唔係問題
尤其是係多人嘅活動
佢哋班仆街都唔夠膽出嚟

反而係荃灣嘅兄弟應該約埋一齊出入
可以嘅話將頭盔同埋豬嘴交俾住喺港九嘅示威者
仲有呀都兩個月啦
自己唔帶衫出去玩出面都有衫比大家換
換件衫先返家
黑衫買平既 必要嘅時候扔咗佢啦

push

支持
我係荃灣返工，好撚驚

知道係邊個派別做未?

好。 特別係大坡二坡三坡坊

證明樓上真係小朋友得個吹字
一睇就知唔係住個邊

荃灣撚食市大部份做自由行
你要塞到陸路，荃灣先會冇客
日日一車車運去熊貓如心

n道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

荃灣同沙田一樣係新市鎮，區內完全可以應付所有荃灣人既起居飲食。所以我地要做既更加係光復荃灣。

利申 荃灣人

睇左5頁，冇一個有實際成效
最叻就話食米線

［拆局］我有辦法攪革命同時不流血、場面仲好好睇！上國際頭條！！！爭取民意同時又唔暴力

發起罷去 元朗 荃灣 消費大行動

支持，留多個錢係身好過

就係因為個到有黑社會，我地更加要入去個到，去證明比政府睇，我地唔驚黑社會，呢個亦都係點解之前要光復元朗，而唔係「停止入元朗」

保護市民安全係警察嘅義務，點解要我地去逃避恐懼，而唔係由警方釋除市民嘅恐懼？

講左唔知幾多次3塔送頭
上次荃灣西守車封路

我地驚左入荃灣只會更加助長政府用黑社會對付人民

認同 一定要全部人入去嚇返佢地
前2日 星期日班福建佬見我地多人 鳩都縮撚埋

敵人在明 我在暗呀
諗多d 濕鳩招啦

唔去唔會變死城嫁

就係去咗，之後散先會變死城

利申：荃灣人

825光復荃葵青
今次一定要清算黑社會
利申：葵涌人

屌你，元朗黃大仙尖沙咀有事，荃灣人去去幫手。
依家荃灣黑社會橫行，你就割蓆，棄荃灣於不顧。
人地幫完你地，你地唔幫返人，過橋抽板咁仆街。
大家都係同路人，點可以咁做。

支持 荃灣人留言

噚日經過路德圍已經少咗好多人

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

死城有用，之前元朗單野，鄉黑開的餐廳都受影響

幫手宣傳下荃灣斬人事件囉

重有綠揚坊打途單野囉

亂唔少港豬離地撚聽完元朗同北角d野 都唔敢再去

我講緊日常生活呀！
小人好危險！！

遊行去緊係無問題啦！我地咁疊馬！
最好掃場Tim, 啲1234567 玻坊，同雞竇！

Sorry ar
我講得唔好！

我指平時人常生活，同朋友活動唔好去

遊行一定大家都到！

啱呀！
以前日日行荃灣都唔知咁危險

[緊急分析]法！不！責！眾！

經濟行動最影響 請大家善用自由篩

點解唔諗搞黑幫舖頭
淋個紅油都夠和味

荃灣罷買
要消費就去葵涌嗰邊啦

我係荃灣友都唔會係荃葵青消費
街市除外

[black][/black]

荃灣17號重有新樓買，班人咩心態？

以前做野成日入去 好彩無事姐
無交代之前都唔好入去喇 危險呀咁多位 容咩易突然被人斬呀

811

笑大人個口
知唔知身中多刀重傷個巴打點解會出事？

因為有班左膠話算啦，唔好打個刀手啊
撚樣
我係對家真係見到你呢啲評論真係笑出聲

算啦
唔好打啦
Eye for an Eye
原來口號嚟㗎？

有潔癖咪撚學人革命啦
完

Be water
暫時集中呢三日，休息下
816
817
818

荃灣人表示
除左私樓區安全少少之外
成個荃灣
1. 鄉黑多到high high 仲要有樓有舖 聯群結黨...
2. 文革個時 福清人成浪落香港
就係住北角 荃灣 個時china搞緊上山下鄉運輸 落黎個班通常無乜讀書 有d 又係農場出黎 大部份係勞動人口 個腦完全赤化 深愛毛主席同黨 無撚得救
3. 地理複雜
死穴位一： 要去地鐵站 一定要經天橋 地面唔通
死穴位二： 天橋其他出口 唔係鄉黑集結點 就係商場（閂硬） 或者in the middle of no where (出沙咀道把撚）

唔係荃灣人 暫時唔好入黎啦
好易捉蟲嗚

刀手絶對打得，勇武唔代表可以亂話人係鬼就亂打人，希望你明白我話睇情況既意思，唔好斷章取義，佢有攻擊性武器我都建議打佢

咁荃灣手足點算？

要諗計護住荃灣手足先

出街出遠啲
再唔係就留係屋企
再等時機覆卓

一停就打平民

大遊行

大家幫手去派傳單？
可能要同班MK地產仔打交

但佢地之前唔知佢係刀手吖嘛
明未？
先下手為強 後下手唔洗教你啦下話
知佢會斬手足一早打到佢訓地啦
講到尾又係潔癖
你唔出手先，你唔知人地會唔會出手做你
就係咁黑暗，唔好咁天真

左膠就算唔打都至少白頭佬處理

721 811

佢係黑社會或有武器先下手為強都好正常，係咪懷疑係鬼就打左先咁先叫無潔癖呢，有潔癖唔會叫你還拖啦

你話

睇情況，你要確認佢有出手情況下或者係之前襲擊過人先打，唔係就係濫用私刑

如果佢係黑社會
冇出過手
冇襲擊過人
但有機會打柒你隊友
打定唔打？
依家擺明係濫用私營
打唔打佢
但你唔知佢之後會唔會打你隊友

Pish

抵制 呢3區

荃灣
黑社會，警，休班 白衫

我會打，你知佢係黑的話，唔好為拗而拗
我想表達就係唔好濫用話人係鬼，就亂打人，例子琴日有人機場打救護同記者，我就係隔離

跟住佢引出黑警拉鳩你攞武器

得啦
唔洗講咁多
我嘅意思係見到黑社會就打柒佢地
完
阻人嘅理得係咪鬼
一律白頭佬處理
係咁多

咁打救護阻你又係咪鬼，琴日就係阻佢就話你係鬼，我只希望勇武得黎都帶個腦出街姐

重點係左膠咪撚阻住
唔洗講係咪鬼先
首要係白頭佬處理左膠先
然後開拖
簡單直接

推！

黑社會情況下我同意，但救護記者就唔認同，講到尾我認同你但想提醒唔好打自己人

令荃灣變死城

再令佢樓價跌得勁過元朗

荃灣黑社會好惡架好撚驚呀
但荃灣都好撚多癲佬架屌你老母

612 721 811

同意 我相信無人想見到手足又比班黑社會斬 但大家一定要記住呢件事 絕對有必要搵返班仆街清算

終於可以買樓？

荃灣 等人回家, 見黑衫就斬
所以話街坊裝好重要

最低限度有把遮跟身啊

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

做文宣就夠

文宣就夠，要將受傷機會減到最4(士

推佢老味

唔敢係荃灣搭車返屋企

好怕黑社會，警察又無用

full gear

唔敢去啊！我好怕死㗎！

得一個關於荃灣既post

好野

連狗好波

我住荃灣
是咪已經被遺棄

全部行街睇戲食飯都唔好tim ar
容乜易無端端比人斬

荃灣，元朗，旺角
無限期停止消費

屌

出黎發夢，好多人陪你！

我有呀次次發夢我一到就散水轉場
好撚攰

其實最好搵到D黑社會既生意罷買個D 集中罷

咁幫手推多幾下啦

我同你命運差唔多
去到又話走，試過轉兩三個地方，催淚彈都未見過一粒

要搵人帶路

發夢有人係咁話快閃
閃撚到大隊個車尾燈都見唔到
上晒GEAR之後走

轉一轉場又搞2個鐘

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

送樓不是夢

最出名咪果間
同埋唔好食咁多米線
男人食太多會唔夠雄風
米線有好多塑化劑
根本米線呢樣野就係水鳩你d香港人
個個食到變曬女人型咁款

大家星期日要小心
雖然未FC, 但已有大量訊息指會有白衫集結荃灣

二陂坊入面個幾間野咪班黑社會照囉
長期聚集係個邊
無咩事唔好行個邊 荃灣手足帶定牧童笛 長遮 行山杖穩陣

山西刀削麵
係珍煮丹對面

個人口味、希望唔會伏左你

米線我淨係識譚jai
Btw 你講嘅係唔係真？
我以後唔撚食

我嗰日都著白衫巡視下先

以後都唔食嗰邊啲大排擋

推下